瞓未？

我瞓

早晨

懷疑呢位師兄有時差

唔訓住

咁早

訓緊

你同我瞓嘅時候 成日都遲過我瞓 衰鬼

好耐無見
Miss me?

Never too late

睇嚟你想我同你講早抖
咁早抖啦

miss呀

Bb攬我瞓

Show me.

咁早訓

想你叫醒我， 裝睡的港豬

你又想我同你講早抖？
咁早抖啦

我只會氹你瞓
乖未

how

我未訓

你到底有幾掛住我？

咁我而家同你講我瞓
你明唔明
No 87 ok?

想陪你訓

等你入嚟我提你早瞓啊
狗妹！

屎忽鬼

你私下搵我提唔得嘅咩！

少少咁啦，起碼我記得你

咁你可唔可以再記得我多啲

想我私下搵你？

咁你而家想點
我又要再學過d mean mode median ^_^

想同你訓教

有人搵實好架

瞓撚醒未

講到無人搵咁！

真係冇

未訓，都話想同你訓

之前好似有同人傾開？

唉
又認錯邊個
瞓先

雪花非花

邊度？

未訓

Coco去尋寶喎

走進大神殿～

搵寶藏？？？

就要follow me!!!!

見你之前好似因為同人傾計 唔開心咁

Bingo
Teach me sd mean mode median ok??

好 想要你tg

比我搵埋寶藏先
好緊急

唉講起真係灰

話比我聽

又唔瞓覺！

要溫書但係真係無心機溫

唔想溫書

車

未

又想我同你講早抖？

用我的一生 天天坐你附近

可以，但你要俾我知道你多啲

可以 想知我啲咩？

點解仲未瞓

因為你未訓

訓左

唉

繼續瞓 乖未

瞓唔著

花花世界

閉上眼睛

知你Tg

咁你搵我未？

搵緊 但係地球搵唔到 可能要叫一叫Nasa幫手

你搵到之後第一句記得同我講暗號

i am Groot

慘
又認錯邊個

咩都想知下

即管問

想有你蹤影

最乖係你

咁點解你仲喺度

唔會有了

點解

幾時同我吹水

Now

now

no y

啊 咁就好了
以為係邊個

支拎

唔會係呢度嘅人

拎

唔係呀 我唔知

支持*

花花好低調

但佢唔見咗

咩低調

總有日會彈返入嚟

因為你仲係到

咁你想點

直覺你係內斂嘅人

咁似我

你外向
我內斂
好夾

你又知我外向

係你啦

主動

想有你

我無定向間歇性失蹤人口

咁唔主動

好閃

慘了

我一失蹤就失好耐了

羨慕

點解唔做返自己

我都想有得閃

我話你地好閃

快要死了

已經係自己
間中主動 間中毒撚

你同佢閃

因咩事

咁咪好
我喜歡

唔想要e d閃 你明唔明

花花咁讚我

咁你要咩？
Bling bling個啲？

？.？

舒服就好啦

hello 求吹水

........................

但係我就瞓
同我講聲早抖未

真

即係咩

早抖 靚女/仔

有咩令你改變

hi

Bling bling 我dead air咗

你厚多士呀

頭先食緊消夜

好多嘢都是但了

sorry 間歇性派腸

早晨呀巴打

會肥

識啲嘢

係你鍾意話我咩就咩啦

係美國？

係
我係死毒L是但

我都想閃

我係 有太多嘢要理了
唔得閒諗

食得太飽訓唔著

有冇人中意睇港產片 真係好好睇

我要減肥

唔係 講笑 我係香港

會

幾重先

......笑咗

你幾k呀 成日都減

食個包姐

可以呀

有冇笑埋右

171 72kg

以前會好介意

今日食飯個陣睇住逃學威龍食

咩包？

唔好咁啦...

所以我仲係度

蒜容

唔係正常重量

咁你記得刷牙

你又知我成日減

對唔住囉 我都係想刷下存在感姐

食咩包

唔算肥啦你

好呀

開心就夠 支持狗妹

點先算 有個肚腩仔

好瘦

次次同你講嘢你都話減肥

想練大隻

刷牙

做咩

開心 有人叫我妹

正呀

？

基

我已經大隻了

等陣又咩自爆唔答

圖定老母

因為我真係減緊肥

你點解咁睇我

你肯定？

減成點

你點呀

因為多數俾人嗌姐

點知 你....

連登最多基佬

我yes

勁wor 巴打

好多人都係咁

以後咁叫你

嘩 好撚勁

咁你問未？

仲有得高 如果你十幾歲

☹️點叫

狗妹

你而家幾多

我叫肥仔 （認真 hi

嗨

Happy really

Is ok

Hahahaha special one

減咗身體都健康啲
支持

咁你幾歲

大過你

要再減！

加油💪

你又知

藍啲咩

你潛力股
想識

我古狗妹25

你嘅嘢我點會唔知

其實一早識咗你

我都想生高d

點一早識咗？

我都想170 咁就搵個180

好初期開post都同你傾過

其實我份人好無記性 有幾早

11月？

我記得我淨係記得同你講過嘢 但已經唔記得幾時

你點記得 月份都記得

男要矮過女

我愛你

攬我未

未 我叫緊Captain Marvel帶緊你返黎

用心

你真蠢定扮

你好老？

乜野 你想170 要搵條女180 有咩問題 我話奇怪

攬攬牙

係架咩

想你訓

呀又真係奇怪

我已經瞓咗
多謝你同我講早抖！

唔係架咩

可以實啲

我都想記性好啲 搞唔掂

有咩做咁辛苦

我已經瞓咗

咁Mark底

然後唔記得咗自己mark咗

咁幫你唔到

我都已經醒左

我從來都唔溫書
個腦裝屎ga

唔得 唔溫真係等重考

慢到

慣了

咁快做乜

乖！ 食個薯粉去溫書

醒未

咁慢做乜

今朝食咗隻蛋
你食嘢未

一早醒啦 似你咩

早晨啊

食咩好

有咩揀啊

唔願醒

#metoo

啱

你

你已醒

抵你餓

想瞓返咩都唔想做

都真

幫你記

Miss u

又喊牙
喊完未

快點

笑返未

木

好好享受

想咸魚

狗狗

John

I am.

兆5出

識下個未

你引我

花花秘書

好耐冇見了

又想恥笑毒撚

無人工架喎

引我笑未

能夠幫花花做嘢係我嘅榮幸

介未

攰了

最近點呀

我一直都是

有咩要求

係咁煮嘢比我食

照鏡未

食咁少
我食咗烏冬！
好掛住薯粉

芝麻醬撈烏冬好食喎！！
我都想食！聽日食！！

夠鐘再瞓過

唔得了

唔夠咸呀你

我好甜

糖尿花？

肚腩撞肚腩

咁講嘢

Sorry...

肉肉

天然架喎

減緊

算你喇

Okay

多謝支持

咁你做咗啲咩

可以呀 想食啲咩

我咩都食架喎

點呀唔太好呀
叻叻，要話你得架啦
要繼續努力呀

唔洗客氣

可以唔洗咁客氣

咁炒河粉俾你食

返工有啲擔心

好啊 豬頸肉

但我唔食豬頸肉

特登煮比我未

快點 餓了

炒炒炒炒
食得

帶埋我去食

唔想溫書 仲有9日就考

唔準可以唔洗咁客氣

擔心咩呀
你得既

健康減就得架啦，唔洗咁搏既
肥定瘦都好，自己開心最緊要

做咩唔開心！！

我同你差唔多

咁你到底想怎！

想知點減到咁多

Happy happy 去利賓納園地～～

你試下一個星期去四日up gym room跑步/踩單車6-10km
做多30min-1hrs負重
節食到平時既一半
年半都唔洗就減到最少20kg唔會返彈
仲可以任食唔肥

銀河守護隊中

狗妹係咁減的？

得閒死

你問佢

一路溫書一路睇 sosad

ask dog sis ~

教我

Kk

廣告嘅時候狂寫notes is ok

LL

記得d廣告唔記得d notes

汪汪

ng sick eng adv~

又唔洗咁

=.=

笑了 三.三

做開狗變唔返人

好彩我咩都唔係

-四.四-

糖尿花

......................0四0

太甜係咁^_^SORLY~

_(´ཀ`」 ∠)_

其實你知唔知架

whats that mean0.0

真係唔知

嘔血

袋鼠花呀

笑咗

問咗google, 真係有呢隻花

真係唔識架

傻仔

係...

真係唔明.....
.
.
.
.

之後俾人瘋狂恥笑佢

_(:з」∠)_

屌知了
原來係佢

呢個又係咩料子

天然架

其實佢係幾正GE

me too
sigh

正乜牙

靚女

Real
FML

唉想4

Errrr
我覺得還好啦

佢正d

4黎4去都4唔去

我想瘦啲呀

唔食咁多嘢

我係好懶 好少做運動 有排做咗又停咗冇做 但冇反彈
最近再做返

我都係

花花同塵b係咪好掛住我

近期最愛

me want quit life.

watching tv ah

我食少好多零食
唔係唔食 但可能以前口痕就拎嚟食 而家唔會特別想食 食都係幾塊

Me too

有恆心
做咩的起心肝減？

聽日加油

加緊呀
你都一齊溫？

因為個陣個磅數嚇死我所以要減 其實我減得好慢

咁你想講先講啦

勤力d做運動就得架啦

慢慢減幾好啊 加油呀

依個

唔俾牙

我都想 但冇人一齊我會好快冇恆心

我會呀 你都要！

唔會既
請得你代表左肯定你既能力啦
加油呀

就係冇人一齊先更加易減呀
唔需要搵藉口唔做

咁我要而個

聽日先溫 頭痛

Quited

練緊變大隻仔

我係覺得我冇能力拎人地份糧

我係要有人的我先會有恆心去

做咩頭痛？
吹親？

圖！！！！！

低調LA

我老婆黎

針！！！

我要睇

芽郁真係好正

針咗了...

你係做到野既人地俾點解唔攞得呀
真係做唔掂先算啦
驚係冇用架

搵frd一齊做

we are guardians of the galaxy.

肥手指就有

你一齊做
你都做GYM GE

no三.三

我鐘意貼地d既

我準備好啦

上個星期做左三日已經拉傷左膊頭

要養傷

然後我驚咗兩個禮拜
終於
琴日呀姐讚我very nice report
我個下差啲喊

你！

睇大隻仔

真 但聽講佢靚仔

針咗了我

痴殺龍bus

所以都話你得架啦

我拉傷左膊頭要抖抖了

咁養完捉埋狗妹做

咩聽講佢靚仔

柒always

發夢嗰時會睇到

同女神差一皮

我接緊啦
木亂郁啦

你逼我

開心

咁散步！

支持 但我好廢

唔洗 4is ok

塵b

淨係搵藥酒黎搽
痛4了

見過先知
我就真係柒

考埋先講啦

慢慢做起

異床同夢？

咁你一定未見過我

會了

咁再唔得就睇跌打

又鬥柒大會？.？

冇得比囉

唔會完 唉

............
I am groot....

+油牙

考埋試先算啦

不了
芽郁豬世界第一

散步ok ah

咁我唔接了

你聽邊個亂up牙

隔住個mom都g啦

真係好吸引我

星期一再試下做先
睇下用到幾多力

我真柒

好得意

佢話佢好靚仔呀

Yes
接受現實is ok

你地陪我做！

我講真喎

拒絕我

咁結衣bb歸我啦

散步都要考完試先

我唔會做運動
好忙 要打機

好快啫

紙仔好似係

真呀

小心d

想打羽毛波多d

考埋咪得

你都係要返袁澧林la

下係咩
咁要見下先知 等我j下

可以

幾時考完

咁你催佢溫快啲書

不了 4左鳥

靚仔都要做運動

我成家都好勁
除咗我

你陪我散住先

咁波打你

砰！
英年早逝⋯
\|/

作為一個專業嘅毒撚

係唔會見人

我唔知塵仔喎

打機=做運動了
要用腦的

佢最鍾意屈我

咁都5sick

I mean me

我都要考

唔會見肥婆係第一因素

咁我打機

你問佢 再答我

（默哀）

你有嘅咩

好多嘢玩 好忙

做緊d唔熟既動作用錯力拉傷啫

好耐冇同佢傾計 佢已讀我 same as u

Me is 7

食屎啦

點解我唔使考

咁我打你

@糖尿花
俾手指佢j住先啦

下！你減咗架啦喎 咁都肥

除定褲了

唔建議

都要再減

抵

咁幫你溫

。
比你發現咗

我其實好聰明

咁你做熟d就得

成家都唔識
除左我

幾時到你已讀返人

讓比你。。。。

因為你返緊工

好叻

睇開字

我好少

打毒撚

好過份
我想考試多啲

CPR ing

唔俾？

我有fd真係叫徐定庫

知啦知啦大忙人

咁咪有得做運動

咁麻煩
是9但la

我已經十世冇用了

勁喎

支持

作為一個專業嘅秘書
係唔可以成碌蕨葛咁

真架？

好勁

走先

試下

真 因為你都唔會出嚟

Pt degree

背嘢點幫呀

唔好咁講

...
假
..
.
.
.
.
.

就拉傷第二次

點解咁想見我

我都好少
始終wtsapp多

驚鳥

唔好讚我 我會開心

認同請分享

你錯咗一次
會小心啲
唔會錯第二次

我而家似咩

驚乜

我法國你聽人講嘢既

開心下幾好喎

第一個就已讀你

因為成家得我會做運動=.=

你似大廚
炒河啊唔該

有諗過pt master

幫你考埋又點話

我屌

等炒ing

唔得？

而手得一對
最愛太多

咁快啲讚

唔開始就唔洗已讀了

有過度活躍症

未買豬頸肉

Gooooo

.....

咁嘅咩

你唔係我

好9

作為一個專業嘅....

No money

狗妹好可愛

跪ed

連呀姐都呃

我有小小

乾炒牛算啦

要多個degree做乜

你話要已讀我

咩都少
準備自閉

.....?

蠢撚係唔會見人呀嘛

U working

然後呢

會的
太廢了

梨

都冇嘢可以已讀你

陪me散步

好彩識做

你順德人嚟

難d喎

心有多大

我好好

我係

要減肥呀

喜歡

Why

Yes thats me

笑乜牙

But u only 毒撚
Not 蠢撚

Quick!!

你都瘦咗啦

點解要驚我

抄你牌

唔洗炒

好想已讀我咁

When and where have kitchen

啱啦
散步人都開心啲

Of coz

所以就save money

U come

Save ng dou

睇得出了

好細
因為我好細心

又減

Zip枱腳

Why not both
Sad

無車.....

咁要多3個

因為我係重讀

Ur home

單車

話咗我唔出街

已經唔想見人了

咁主動

還曬 就save

但你會散步

真？
笑咗

威威

Is fine I’m dog

會錯意

有排都未還晒

你自己講

蒜啦你

唔散 返家即沖完涼就瞓床

你煮完拎過嚟啦

當初都係減肥先做運動
依家係健康先做運動

真喎

唔敢講了

又話唔出街

咩事呀

返學
我已經走咗好多堂

我係咪好叻

拎去邊

珍 支持

即係出咗街

Ummmm...
Okay

我屋企門口

係

Now減體脂
想去到15樓下

地址

咁即係會出街

姐係14

會唔會成魔

your heart.

4隻角呀嘛

14.9

好閒啫
我都retake過啦

一聽就知你溝開女

係
所以nvm

你可以就可以了

Ys
觀察大師2019

係勁ge

做咩變左狗

屌你

可以啲咩

麻煩睇一睇名

....我真係咁架喎......

你受呢套就可以了

唔信

真的假不了

好型

黑人？

渣架

...又話自己信得人...

我都可以好真

你係花...

唔洗拜我 陸續有嚟

做運動係為左食更多既嘢

唔知

下 點解

唔知咩事

肥仔

我明架

原來我一路叉電 但未啪制

其實想去到9%
但要戒口

無得解

係我太陽花

車 仲以為有原因

呢排研究精油
細佬有偏頭痛
我溝完比佢搽
搽完真係唔痛

好可愛

咪會變到啲健美個啲咁

一食就自掌

我真係鍾意太陽花

15%係基本健康水平

有冇啲鼻敏感嘅油
Btw有細佬

你咪我原因
...
.

咁都要讀到先得架

有

我望一望 點解越叉越少電

好彩有望

女仔呢

甜到

係
好陽光
我無嘅嘢

Ho back

咩黎 食左粒傷風素咋

我都話我真係好甜

我會寧願讀完master先

係開心既

研究到？

5明

人一個

係唔係聽日返工唔知點算

原來係感冒
瞓未呀你

HIGH嗰時就係

RAVEN
RC

咁都有得拜？

可以⋯

I mean 黑人問號呀

yes u got me

Ys I’m

健美得返5%
9-11啱啱有肚肌

咁我會死

應該唔係感冒 不過傷風素有少少止痛
唔知係睡姿唔好定早幾日唔夠訓
我望緊notes呀

我鍾意明日花多d

冇睇
好似19左右

都係既

啱晒

咁木嘢了

你係

點睇到

Ok
High全日

講人話

Always

Qq

好正

笑死

我好似有同你講過

咁你早D瞓啦

我都望緊
屌QAQ

.

....????

頭先8點幾訓左陣

欣賞我未

NEVER

精油名.......

咁你都會甜其他人 所以不

有料

圖呢！！！！

再瞓
食完藥應該眼瞓

試下係兩邊太陽穴度用少少力按摩下
太概5min會好返d

咁你係想我只甜你
OK

有眼的

ask google

唔眼訓 好似醒晒咁

肥仔邊度q

why食完藥會醒

甜到了 會糖尿

好難的

食藥打針會好返的

Ask Siri

ok....

勁大食
慘4

肥肉

你加油

去外國讀

有胃口食嘢好事

冇架呢啲
慢性毒藥

Ever

咁長期食藥

Siri dun so me

有料唔洗拜

zzzzzzzzzzzzz

冇 我距離呢個數有啲遠

仲記得

有咩藥食

試下先

粒藥係中午食

所以8點幾就瞓了

你幫佢按埋啦

點食 你唔係家明

可能係 過左就唔眼訓
過多2日就要認真溫

糞啦柒頭

你都未

準備了

NO SLEEP

我11考

快去

早抖

早你少少

聽日會唔會唔知醒

Gd nite & nice dream

不了

唉
我未溫過

No dream please
Dream means sleep not well

而家瞓就唔會

訓唔著

做咩失眠了

想你了

宜家訓

14

咁我死緊了

早抖啦

喺度

以為你訓咗唔理me

點會唔理你了 唔好亂諗

因為本身都唔會理

邊有唔理你
其實人人用唔同精油效果都唔同
可能你用rc唔work 但我用rc work
但有啲人用raven work 但我對我嚟講無效
所以要自己試

冇 我發下癲等你覆得快啲
嗚呀 但可以去邊試 我驚個味唔啱聞

但用完會通咗定個感覺好啲

睇你著重效果定味道

why not bothhhhh

通咗
點樣感覺好啲

咁有啲味道唔好聞但work 咁...

即係我想知生理上好咗定心理上

......
...
.
即係好似你對我咁

有煩惱

我唔啱你咩？

生理好返啲心理上都無咁差？

坦白未

唔好聞但work wo
..........
...

yes!!!!! That’s the point

有冇tg？ tg傾下？

你返工做咩仲唔瞓

睇緊呢個 第一個sweet到

喺度講

想對住花耐啲
驚謝

失戀

開解u

最後嗰個好搞笑

我喺度

因咩事失咗

樓豬心情好好咁

仲未瞓

係
但第一個真係

理我未

我知呀

是 戒唔甩夜訓 上癮

我理！！！！

有咩做？

好慘 多謝你

放心
我會好好咁同你表白

玩跑

並不是了

屌你老母下世先應

你點解唔驚聽日起唔到身

做咩事啊

咁啱嘅 我都不是

我記得你

又呃呀姐

毒撚有人記 感動

好惡

好撚嬲

因為你會叫醒我

咁夜仲玩電腦

琴晚見過你出現

呀假秒回 驚了

啱啱先睇到你留言

是 就盲了 醫好我木

我講真

。。好陌生

做咩唔開燈

我都記得你

驚醒就不好了

屌你老鼠 踢老鼠

燈光再亮也抱住你～

你叫我最快樂

你一年同幾多人表白

開心了

拍醒我

同完你表就將會係第一次

輕輕拍背隻

咁第2345678910次呢

好溫馨

唔訓有咩做

表白時機太差
真係好搞笑
其實最緊要表明到心跡

係咪講緊頭先條片

坐前後係好易鍾意人 見證住中學同學

最心痛～

彈額頭都真係幾正好搞笑

已讀不回？

所以抱實呢分鐘is ok

中學真係
所有做嘅嘢都係好甜

Hate maths fuck you

Yes but i have nothing

聽講你朋友都坐你後面

Is you

Yes走溫馨路線

我比我後面嗰個比人打

ok 抱緊你是我逃離的距離～

點解呀

死咗了

碌左陣訓唔到

野生驚爺

Why逃離的距離？

我好似眼瞓完了

有咁多日 冇問題啦

5g

做咩唔訓

安心了

做咩不開心了

我以前成日同隔離位互窒又互打
但冇鍾意過佢 而家仲成日約出去玩
係真朋友

好長情

好餓

一齊玩珠心算

甜了 花哥溝死女了

訓唔到

我都係啊 幾好幾好

不了 數學好恐怖

咁你會唔會都有小小鍾意我？

飽了

好難得架

唔想再拎起部計數機

你會唔會問得太直接

搞掂你就可以了

諗緊咩

花哥 好型

唔好意思

必須的

邊有